塞地鐵啦 和理非嘅巴絲

警察都開咗槍
抗爭唔係一日就成功

今日唔成功 咪聽日
一直都要發動不合作運動

醒吓啦香港人

和理非嘅巴絲請參考此po:
溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

香港加油

聽日（13/6/2019）開始全城無限期罷工！癱瘓港鐵！